是日，，靚早

唔飽

1

生果當早餐好像對胃不太好

正呀

我成日都淨係食生果

好在你有食啲麵包